香港人算唔算由迷信和理非變成迷信勇武?

唔講D咩 如題 希望前線都可以諗下可以點做 最忌公式化左抗爭
好似以前必唱今天我咁

最好就拉撚晒班示威者 搞亂香港

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略